HR/Recruiter 想問你地一個都市傳說

到底係咪一定要做夠一年先轉工叫唔會整花個CV?

係

咁花左又點？ 會借啲易壓價？
Assume 我能力上無問題

想轉就轉